#Портал кооператива

#
##Структура:
#

##Модели:
User                  - модель для SUPERADMIN и для глав кооперативов(AllianceChef)<br>
Alliance              - кооператив:<br>
AllianceChef          - модель главы кооператива(глава кооператива не является членом кооператива) даже если состоит в этом кооперативе <br>
AllianceUsers         - модель члена кооператива<br>
AllianceUsersValues   - модель данных потребления электроенергии членом кооператива<br>
